西門町騙子真多

在西門町行行都會俾一班自稱大學生的騙子盯上。屌佢老母，仲要前後兩個夾攻我。去台北旅行的朋友小心啲，帶多個friend出街安全啲。

好多年 同佢講香港嚟佢會講 仆街 屌你老母

西門町有個西門慶

點騙法

係咪同你講有學生妹？

塞野比你？

出外旅遊唔好信某個人種特別自律，個撚個都可能想昆尻你

實係支那人扮啦
警告你咪屈落"最美麗的風景是人"嘅台灣到啊

早兩日行過都有比佢停低 話祝我玩得開心啲 然候炸炸弟拎個散紙包比我女朋友 （可能女仔冇咁大介心會接佢傳比佢啲野）我一手檔住左佢 同佢講冇時間唔得閒就走左 仲聽到佢係後面屌9我死港仔